突發 油街突然勁多四處跌咗落嚟

1720 頭先係油街 aia tower對出有5隻雀仔 係對面棟樓跌落黎 唔係平時見到既白鴿麻雀

差啲跌咗落我度

好恐怖

有冇街坊見到

雀疫

啲雀好慘

港島放過咁多TG
咩雀都頂唔順

知唔知點死先？
理性講撞玻璃死好正常

咁多隻一齊撞玻璃

玻璃幕牆

一齊飛唔出奇

坦白講，正常，因為頭雀撞, 尾個d會跟住撞，反而中tg同一時間死會係唔正常

好慘，以為中空

係呀

炮台山好耐無TG過喇喎....咁都奶野

垃圾大廈

係咁架，成日有

好慘

垃圾玻璃大廈又累死雀

標題做乜鳩

好誇張 係好突然咁喺條街度跌落嚟

我都見到！！！！！

見唔到
但係幾隻跌落嚟

好誇張我隔離個男人尖叫

差啲跌落我頭頂

住咗香港咁多年都撞玻璃

應該撞玻璃

AIA

好似淨係放過一次

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

會唔會係新起嗰棟有問題

驚到打錯字sorry囉

嗰條街好多人

我都見到你

樓主搵嘢執佢埋一二邊啦 唔好比車車到

似係啦 果個轉角位新起左棟玻璃樓

點解咁似明日之後個scene

你估佢地好似人咁醒咩？

係呀 你都見到？

為死咗嘅雀仔同手足

唔敢掂
個屍體有啲毆心

候鳥？

嗰個係新？

係呀 好似 所以我嚇親

琴日玩完death stranding 都好似

黑色白色 維園見到好多嗰啲雀

其實真係好撚慘
雀都有感覺，食ＴＧ個種難受，諗起都鄧佢地痛

隻色似天空 d雀分唔到撞死

AIA斜對角 起到7788但仲未入伙果棟係近排起好的

相入面個白衫男見到

係咪撞玻璃?
張相右邊棟樓係玻璃幕牆

附近有冇啲樹枝呀嗰啲 推佢埋路邊 比車碌到仲核突

。。。

有日我屋企有一堆沖埋黎
親眼見住有兩隻撞埋玻璃

鵲鴝？

X2

黑死病？

我估係 "死雀" 用大陸D智能拼音輪入法，所以出左"四處"

撞玻璃

睇到19先有人講我都再望左望係咪自己理解能力有問題

佢地重要冇豬嘴 日日要食

真係咩
咁點解淨係今日咁多

何文田都有死雀

但係佢跌咗係路中心

佢喺前面嗰度度跌落嚟

Rip

佢個位唔似
因為跌咗落路中心

好似有人搞咗 但我細膽

因為D玻璃幕牆反映左天空,令D雀仔以為飛向天空撞左埋去

對

撞玻璃？即係啲玻璃好清？飛行唔帶眼？

我用咗siri
喺街講呀

如果喺十幾樓撞完飄返出十米八米好正常啫
雀仔咁細隻少少風都可以吹開

Sorry lor.....喺條街跑住打

冇咁諗過
但真係好多隻

都有可能 你咁講冇咁驚

我啱啱以為自己要死

黑差生命如草芥

鳥類有季節性

住左幾十年香港嘅人我都見過撞玻璃啦
不過人撞唔會死姐

笑咗 大家都覺得佢好撚蠢

睇一次笑一次

豬瘟
鼠疫
禽流感
蝗災（真果種）
虛擬交易病毒
樓價爆破
長江決提

仲有啲3災諗唔到

binc

可能係因為玻璃窗反光，呢兩日陽光猛

雀都被自殺

笑死

其實AIA TOWER 成日都有雀撞玻璃
因為AIA TOWER 成棟都玻璃

利申:係嗰度做過

唔知有冇影響到動植物公園

港島好耐冇放啦wor

弱智到

希望係啦

撚狗

lm

唔係個邊 個路口有啲距離

香港地真係好多人冇乜腦

一撞就死可以點

努力啲光復香港 唔好比佢地啲兄弟比tg殺死

中大同理大D雀肯定又係撞AIA D玻璃啦

佢地都好慘

但應該唔會飛飛吓死咗掛

D雀真係會撞玻璃架
雖然好慘 但又好好笑
希望佢無事啦

幫手埋左佢地啦
真係好慘

肺鼠疫

好恐怖1

之前中大成地雀既相

無論係為手足定係小生命，我哋都要努力

炮台山無俾tg點污染過，

但都可以懷疑係西灣河飛過嚟嘅雀嘅

不過我估都係撞玻璃

但棟大廈唔係新 而家先死？

成個印好慘

啱 夠鐘十點9叫
為咗死去嘅所有生命

所以咪話怪 嚇親

唔好呀我唔想死

人都好慘 日日吸毒都唔知

頭先係尖東，十點個陣應係唱歌撚狗時間

今日嗰邊係咪大風
如果佢飛得高嘅話
撞嗰陣好高然後又大風吹遠啲係唔出奇